［代post] 致成年人：失民心？

身為一個年青人，明白最多係網上發聲、發起部分行動嘅都係年青人。但請大人唔好忘記你地都要參與先會有效。

呢排聽到幾樣野
和理非大人：
本身支持 但愈來愈過分 更多暴力事件 不合作運動等 民生受影響

媒體訪問黃絲/開放少少嘅成年人：
社會應該包容 要聽下年青人訴求 試下理解佢地點解做出咁嘅行為 其實都係政府逼嘅

唔知由幾時開始，呢件事被了解左做「年青人訴求」？
示威一開始時彷彿社會見到希望，好多人都團結起黎，大人都支持。個人認為大人之後因為政府冷處理，開始慢慢抽離。覺得唔會成功，所以選擇灰機、怪罪係現時大人認為目標唔清晰嘅活動上。

年青人，經驗不足，都會迷惘，唔知咩行動最有效。但我地其實好樂於聆聽，但如果大人冇主動向我地發表你地嘅想法嘅話，傳到我地耳邊嘅時候已經太遲，因為通常都係負面嘅評價。
希望大人主動同我地溝通，覺得行動目標唔明確請主動指正我地、教導我地。年青人都想緊貼社會聲音！唔好忘記，呢個係整個香港嘅運動，唔可以淨返年青人！

sorry for 1999

中佬揮手區

借位, 求留毛

8.5 三大罷 七區集會